燥狂症

我地成家都認為我老豆有燥狂症，佢好小事就發好大脾氣，雖然有我係到佢都未至於郁手打人，但係我地亦好驚有日佢唔知做乜發神經，係屋企好不安，唉